本身想接嘎嘎機既jacky入一入黎

雖然接嘎嘎機既活動逼於無奈取消左
但我地可以象徵式黎一個9.1入機場送機活動
比嘎嘎知道香港仲有好多人支持佢
我諗嘎嘎知道我地既心意應該會死而無憾

G持

點算 雖然唔知佢係邊個 不過好想接佢機

Jackson Jacky傻傻分不清楚

嘎嘎fans唔係叫jacky咩

唔緊要啦
當多一個機會認識嘎嘎囉

好似叫Jackson jacky

正 粗製手幅護王嘉爾小旗

佢個頭好大
飲咩奶粉大

我新飯唔係好熟

jacky係佢d fan屎既名
唔係佢名

但我都係jacky黎
追擊粉都係粉嘛

歌神jacky

屌佢真係好樣衰 睇到張圖打咗下冷震

會然555只舔中國籍牙漿的西

佢只能打JJ

呢件傻鳩牙蛇來

你條射疤佬又想分化降飯？

我反對黑幕空降
你可以打我了

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

我護柔理的旗...

歌神JACKY傻閪黎